佛系電競遊戲挽家 你係邊樣?

佛系英雄聯盟挽家 - 不農冰 不幫GANG 緣份到了 就夠錢出裝

佛系CSGO挽家 - 不壓槍 不瞄準 緣份到了 就一粒暴頭

佛系絕地求生挽家 - 不瞄準 不汁裝 緣份到了 就有雞食

佛系傳說對決挽家 - 不會戰 不吸經 緣份到了 就有隊友CARRY

推

咪撚咁無聊啦on9當有趣 佛你老母

挽你老母

挽你老味

我佛你老母啊戇鳩仔

假膠
請善用起底功能

做假膠好玩咩

咁你地又好好笑?

你弱智? 佛你老母咩

我佛你

CHING HO BALL

我知你係佛系樓主
緣份到咗自然有人屌你老母

佛你老母

佛你老母系